就嚟去菲律賓旅行 航拍機畀唔畀入境？

黎緊新年會去菲律賓潛水旅行
啱啱又買左部航拍機 驚唔入得境俾人沒收
而家掙扎緊帶唔帶去
巴絲們有無人試過帶航拍去菲律賓

可以

你試過？

唔信又上網問人？

唔係呀 有話唔信咩
真實試過覺得會大信心d姐